聽日，塞爆機場 唔塞鐵路

機場民意足夠，group 有三萬人，人數一直增加
塞鐵路需要時間，聽日先進行

機場文宣整合post

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場